如果港鐵所有既閘機都壞左

咁點算好？

千祈唔好打爆閘機，我地係和平守法既市民

雖然港鐵放任黑警入閘濫權，同721 情況一樣

以為拍咗卡，咁咪推囉
咦？唔開既？咁我咪再大力啲囉
唉爛咗，我都唔想

但係你知啦，如果有一日，好多示威者出現，有啲人又情緒失控，打爆哂啲閘機，又蒙哂面咁無留手尾，咁港鐵點追究？

我真係好擔心，如果呢個情況出現會點

屌佢老母
令佢全線停駛啦

屌你老母黨鐵

清洗每個狗鐵站

吹大雞每個站都黎個大清洗
等狗鐵永久不能運作 齊齊唔洗返工 仲正過塞機場
唔通爆黑社會麻雀館 就係極限? 黑社會定係狗鐵(政府)仆街D?
塞鐵已經無用 要直接令全港狗鐵收皮
今晚咁既下場 就係狗鐵害既 其實都唔止今晚
你估落去屌D職員有用? 咪撚玩喇
跳閘? 加價都賺返有突

站內鋪頭日日唔敢開
列車運作唔到 無人坐 齊齊唔洗返工 一係排到仆街去坐巴士
無人敢再落廣告

清洗每個狗鐵站

呢個post 好似都有講，點算好？

屌你老母恐襲呀，有無人聽日同我拆港鐵！屌佢老母

各位講緊打機

我甚至係反對呢種行為

雖然有人做，我都阻止唔到

如果所有港鐵都被爆玻璃...
市民好驚驚 驚到唔敢走
驚到唔想番工

發夢見到所有入閘機爆曬，售票機又爆曬

如果有人鋸斷晒閘機d 棍呀擋板呀咁仲拍唔拍卡好呢

cls
唔 好啊

我會拍，但如果部機都比人拆開左，就無辦法

爆玻璃啦屌
閘機壞, 仲有車搭
車廂+幕門玻璃壞, 點載客
901 為 902 903 鋪路

就星期一啦

推

Push

係咪又係開完post咩事都冇

大埔墟黨鐵站閘機收左皮